
                      Para echarse unas risas, tampoco esperemos un Oscar. Yo personalmente me lo pase teta en el cine. 
El ciego es la bomba y el lángui lo poco que sale, de traca.
        
            